[中立討厭區] PSG vs 拜仁慕尼黑

聯署支持封殺微信同TikTok

一年一度歐聯決賽

in拜we trust

支持大巴黎

推

勁過巴菲特